正式宣布伍公子係熱狗

睇番伍公子又要係神台跌番做老鼠
最後果句 其實教練你係咪熱狗黎架
公子好波

教練你係唔係熱狗黎架?

伍公子嘅意思係
要大家諗下有乜嘢做得唔好再改善
因為我哋一路以嚟都係咁樣走落去
好勵志冇問題
不分化不割蓆

講緊唔接受批評呀
你中文拎U? 唔好再自己呃自己啦 好冇呀

唔接受 就由而家開始 一步一步改變 接受
冇人係完美
正如我的要求你唔好攻擊人哋
我中文拎C嘅
我哋一步一步大家互相做得好啲
不分化不割蓆

呢架就係屌緊D人 一比人批評就尾人係熱狗呀 傻閪
教練你係唔係熱狗黎架?

邊撚到有改變呀 睇過
人改變 你改變 沒人見到你喎
熱狗伍

咁屌完佢哋唔接受係佢哋嘅事
我哋先要做好自己嘅本份
同埋你可唔可以用仔好少少？
畀番少少尊重大家好唔好？

不分化不割蓆

其實你不停標籤人哋係熱狗
你根本就係熱狗

on9
屌都廢事
拉

全民熱狗

屌你老母呀 尊重

教練你係唔係熱狗黎架?

呢句係公子條片到COPY出黎架
唔係我講先 我都係汁人口手尾
咁姐係公子係熱狗啦 但人地都講到明 教練你係唔係熱狗黎架? 啦喎
仲想人點姐 人地都認左啦

WFC
反正邊個唔順眼都係熱狗

見你係咁推po
等我幫你拉下啦

話人係熱狗果陣屌人老母就得
呢架就叫人尊重

不推文回復 傻閪唔夠我講就玩膠
但玩膠都係唔夠我玩呢
我係你 柒撚左就潛啦

岩 我呢架都睇你唔順眼
你係唔係熱狗黎架? 屌你老母

你係唔係熱狗黎架?

標題黨

你重睇條片啦
公子係條片比人屌佢係熱狗
咁我個標題有咩問題

得啦
所有嘅連登友都係熱狗鬼account

唉
你要咁認真我都沒計
BTW 你係唔係熱狗黎架?

要改善仲要檢討

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

我知你玩膠，但熱門有個post喇，唔好分人心啦手足

膠post都上到熱門

唔好郁啲就屈sir屈毛

呢個時候仲玩膠 小學生呀？
開個有用既topic啦
你羊兄你先咁忍得

(blocked 樓猪

on9
blocked

膠po都出到熱門 革命潮流已經興完 唉

支持熱狗

當初 mingjai轉黃仲要捐6位數 vs大 J阿哥藍店轉黃叫人懲罰

dllm 岩你老母 呢你老母 架你老母
打好啲字先啦

拉
同路人互相批評 先會進步
屌 用下腦啦

根據連登邏輯，伍公子就係一隻熱狗。